好可愛的大陸妹

你眼有問題定係乜嘢?

樓主你要驗眼

熟口熟面

支那女仔嚟講,佢係柒到不得了

驗眼啦樓豬

Ching, 平時食開仙女？

至少唔會係豬閪先

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!